「粵已死」大家一齊屌柒講蝗語嘅學生！

成日聽人呻00後傾計講蝗語
廣東話無啦 香港已死等言論

不如實際啲 見到直接屌
「死大陸仔講乜柒蝗語啊」
「講蝗語死返大陸啦」之類

更進一步可以影相拍片起底

唔好再道德撚上身
以前高登嘅(癡線)做洗先有阻嚇性

仲係咁迂腐對現實毫無幫助不突止
更係間接助長蝗語成長

希望大家盡屌
屌到佢地覺得講蝗語係錯 係羞家
90後打前一早有呢個感覺
但絕大部分00後都無
所以我地就幫佢地建立！

屌完都係咁架啦
改唔到
因為佢地由細到大都係咁
利申：反支那00後

一陣比人拉點算

屌都俾人拉